巴塞仲要俾錢利

利先係最大贏家

唔係fake news咩

假架
7完未